[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～再等人開POST就下年嫁啦 (58)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦

五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風法

首抽不推薦

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

又唔開post

個個係到等1001開POST
你以為1001真係會開POST嫁咩

我仲log out左睇下係咪又係自己block左既人開post

其實我等緊明巴開 佢上上個post有野改

樓豬抵扑

莉莉用咩符好?

有冇人打真龍？

我冇上過水啵

中咗1001 唔開post，唔屌唔鬆化啦。

接實啦嗰位人兄

唔上水 抵扑

扑左

入去比佢轟一下

冇野可以曬點上水

抽唔抽到光龍呀今次

Hater巴

唔好叫得咁親切 佢真係gay 佢會對你有興趣

受害者

無真卡要OVER2千血

有要OVER千6血

難

波菜 暗龍 有攻有血 上神枱了

有真卡2000血火奶HERE
飛鼠巴是咪CARRY

學巴打話貼住隻王打 終於打到wave喇 好滾動

我唔想為左打2分鐘走去升光弓上4環呀

用風法戰友終於拎到稱號 可以auto hea過

睇你有咩符咋wo 講左你冇係咪課到中先

如果新手嗰個都有三四十環呀咁仲叫新手咩!

冇資源嘅情況下，新手升龍親密度一定係過呢關最好嘅選擇。
(本帖只反映個人意見，老屎忽睇唔過眼可以約當事人當面捉住隻手親手教授絕學。)
我是不反對的

用緊冰晶少女
感覺冇咩用
好似突爆活動符仲勁?

屌連中2張女主護符

到底要點做你先信我唔係gay

美好時光勁呀

叫雞自拍連lily圖放上post

冇可能,最多比你雙性戀

冇錢call g呀

call me 免費

點gun

冇人打暗迎

我係唔會信

五星嗰張。。。

自己睇

講有冇咪得

貼圖做乜鳩

d石量
＃搏盡無悔

乜都冇仲有信用卡，

100萬分了,仲有40萬分收皮
應該依2日搞掂

多謝課長令我地有遊戲玩

g持課長

今次活動好良心
基本上你有番咁上下基礎既話
唔駛抽/爆體都可以拎晒所以報酬

nam la

唔係個濕鳩活動每塲出6000分呀，我啲石駛畀佢抽乾。

仲要刷其他材料，

但個活動好悶下

20抽中咗水槍，課金支持好遊戲都好應該呀

5條光龍都係得6000

冇爆過石依家100萬分了
仲每日有打每日箱

真喎，可能同我合咗符有關。打赢大佬先7千 wtf

你咪當我石多囉，唯一抽唔中就係活動符，有乜計？？基本冇出過5星符今次抽蛋。

月尾了
仲諗緊買唔買每月果2個黑鋼同金鋼石包

用skin卷skin左場高級暗帝
發現一場有成11個魔獸角

冇人俾到意見你㗎，我呢D課長緊係叫你課啦

我都冇

同直接用點買武器 不了
成隻GAME就快爆機

課啦寶寶

Skip券都要用體

我慢2星期先入坑，唔爆點82級同開多D環

唔買=唔諗住打真龍慢慢玩
買=下個月買埋就有4突阿x尼同整5星火屬武俾隻短
但我又無乜時間去同人練真龍

水龍

課課課

咁咪買，有咩咁糾結呀

用鋼整武好蝕...
除非整左屬武出黎再拎鋼黎突

大馬士正路要買喎
拎黎突5星屬既話=7粒沙

OK,即刻買

緊係拎黎突
不過我無買9月果個，所以計埋下個月都突唔爆

RJ叔都叫你課你仲唔課

有9粒金鋼原石了
下禮拜可以換金鋼晶

有2個咩

想問問你地會唔會為咗升lv80走去刷肥

佢不嬲都唔同寶寶講野

金鋼晶4800,黑鋼4800,咪2個

都係得突1

佢叫你課姐

仲以為有2個鋼

無，佢唔是同禾講

巧啦咁禾同你講啦

新手包一粒，原石換1粒，今個月月供一粒，下個月一粒，就4突了

你搵你條仔劍劍啦

月供一粒係咩,唔明

1點啦 訓咗啦

背刺佢

自己望商城

最後決定唔買了,慢慢打活動合升上去算了

其實睇定啲先係啱，遲啲打活動送嘅時候我都唔知笑唔笑好。

依家打活動會有幾粒碎片,齊10個可以合1
靠依D衝算了

新手期咪會,D體多到瀉出黎打黎消體一流

竟然有人升呢隻上5星，係真愛呀

諗緊谷隻主力上80再刷活動，新仔唔夠打wave

個活動刷到勁悶

點樣可以3次傷害以下

每次活動都送唔同碎片，半年先有一粒俾你

4隻法師企係最則邊狂秒怪

真係好多智將隊友冰左唔識幫解

智將隊友表示點解

79秒

仲有無更快挑戰者出現?

終於

小怪秒既,簡單
BOSS 唔中招EASY
都唔係好難,不過掛機算啦

我都想知點解異常狀態, 教埋我

有無邊隻 3星係值得投資升做 4星?

中冰打隊友就解到

暈個D呢
狂篤MON係咪快D解暈?

冇,係得冰解到

molamola

暈比怪打中都會解，雖然我次次被打都繼續暈

抽左60連垃圾

暈被打都會繼續暈
唔知點樣打先會解

都完活動，仲抽

係愛呀

I know that feel bro

其實有活動角
純粹玩左第3日
想抽多幾隻5星
啲機率西到 唔抽了

機率寫到明.....

無石所以唔抽?
課啦

開服就黎1個月
個個都高左lv無得玩無限體力
單係拎每日箱就打左大半日ge體力走

今日咁靜既

仲差50萬。。。

2場帝高/超/龍超就清晒毛..
想玩都冇得玩,仲要冇每日箱既話得好少料

51614302350
求加大神好友

真係早午晚各打30-60分鐘熄game的遊戲

10萬

我大你
90萬

自從水屬活動後，超火龍變左30 秒一場
自從光屬活動後，超暗龍連補都唔駛帶

咁落去要出地獄version

係時侯每個月出多一隻真龍13000戰入場

活動交換所 應該優先換咩先

呢嗰我知呀，換最多女女嗰個就啱啦

咩活動都好，有女一定有加成

真係想知依家夠打真龍果班每日要爆幾多石去開體先夠
整張卡果堆帝國章，整5星屬武果堆料
一日10條體都唔知夠唔夠用
剩係爆石打料都應該用左過萬石

活動卡2張 + 打分2張 = 4張 (又加分又加餅), 放晒成team人 = +100%
活動武2把各x5, 共10把
星塵 (80糖)

根本登入每日送10條羽毛就差唔多或者蜜糖。 否則變咗養生game了

三幻神幾時帶我打真風龍

個設計就係想你 玩30-60分鐘熄game 課體毛

利維坦係女咩?

首先三幻神要過到真風龍

火龍真心易到傻
莉莉一個冰,打到發嬲
之後水劍連斬3刀就訓地
一齊變龍
完場
20秒
隻龍冇郁過

悶唔悶呀？多幾條真心我唔介意呀，又可以突滿

岩岩打暗龍wipe左
成team光槍光斧好似好promising,
一入OD無幾耐已經一個踩屎一個中bone cage無兩件.
我自己心大心細quit唔quit時中埋bone cage, 完

留名睇真龍難打到喊

冇補血1/2 機會輸

依家仲wipe ？
舔陰企係度射，未break 變哂4 星光龍掟南瓜直接掟到break + 死

你弱姐，仲邊駛補血架依家，得帝國要用補

終有一日好似白貓咁
隻隻新角都自補吸血技
補師即係無地位

我就是那個補, 好撚渣

等出真暗龍
光槍就是mvp,攻buff抗咀咒

唔係講緊帝國咩？？ sor 囉。

乜都好暗我一定帶不死鳥 ，所以都搞唔清了

等睇真暗龍唔係咀咒係中毒

攏一隻都有著數
EX技加血

講個都市傳說先，原來建築D錢同果實最多累積6個鐘。

資源由巴哈提供

覺自己係負碌，兩分鐘好彩過左一次之後無再成功過

拉怪是重點

我反而覺係王關錯打法，次次wave5有一分多d.但殺王好多時要分幾鐘

王關keep到npc唔死好重要
推薦火補支援

A你唔識打
B練度唔夠

其實如果夠手速，絕招技又多未用真係可以貼住隻王一直砌，唔駛避招。

一直刷，自然就過，冇咩特別

似唔識打
我同一隊人
求其HEA撳會有機會夠鐘打唔死
認真打差少少入到90秒

C 課得唔夠多

D 唔用auto

line 見到

張圖old news左成個星期都有

淨係對腳都話人知要抽

頭先有場好好無中招都54秒，樓上有巴啱，npc唔死覺幾緊要下

由頭到尾都唔係靠NPC

成隊光4星滿建應該可以淨1:20

滿活動建
角50+ 20環左右都夠

自己最快紀錄

因為我應該係勉強戰力過，活動武，主力lily光槍70lv，三星屬武，真係過過一次就過唔返

水帝始終都係打好慢 出風活動未

光斧活動角

又迫害暗弓

發覺金好唔夠用

有冇人覺隻驚開始悶悶地

隻GAME冇變過
變既係你

新GAME蜜月期一個月

巴打現實係咪成日換畫

棄左了

我先啱啱開始升第三隻 咁快悶？

會唔會係你太慢
上個活動都應該升完

一早講左

第一活動 教官
第二活動光斧
等第三

太悶可以去玩白貓
4年ge進度
無限體力制
有排你玩

不了

回家吧

如果白貓有AUTO我唔會玩龍絆

茶4想返去抽聖女

ai如果keep到唔死
其實個傷害都幾多
同埋可以幫主控拉空wave 5嗰三隻野
不過ai 控佢地唔死仲未掌握到

HEA玩未好玩

你日日CHUR盡...唔悶都變悶啦

回家了
但家已經放棄左我

你個家係邊度

做人冇熱情同條咸魚有咩分別
HEA玩不如唔好玩
玩得就緊係想勁想玩得好

母豬連結

想問個pool本身5*率係幾%

人1% 龍1% 符2%

所以買左公會禮包未
為公會做左貢獻未

每日打30場風帝超 應該星期五就搞掂張入場卷

已經搞掂..但未搞掂人

30場風帝超=60毛
幾多石

90毛呀

HEA玩, 之前有課長CARRY入到250內
課長走左之後依家得排3百幾400...

我睇wiki寫5星1階高攻過4星屬武，但少招技，到底邊樣抵

講攻就4星屬武高,同屬X1.5
但長遠睇一定係整5星武
4星武又係差唔多個啲料同錢

no
你沒計到屬武同屬個1.5倍加乘
只有屬武可以超越屬武

仲未用哂啲藥

兩日就用完啦如果30場帝超

我認我無技術 有光槍光龍都要而家先拎到稱號

即係未整到5星屬武之前都係用返4星屬武？

你o岩

我意思係唔好搞4星武

每日任打高級

藥真係唔捨得用
用完打得兩場

體力更加唔捨得用

仲要打多150場火超
之後仲要打120萬錢，即係200場
仲肝過肝活動

要不是有限體毛
你應該24小時狂打唔洗訓
3日爆機棄GAME

如果主輸出黎
未來又唔預自己可以咁快整到一把五星屬
整一把4星屬其實可以 但4突就真係太哂料 不了

上幾個post鳩估黑化女主會出
暗屬性 但無諗過咁快
咁睇黎女主真係光屬
一係活動出 一係第7章出

血牛

咁快出? 有冇諗過荷包君

我都係4星屬0突過渡
長遠計點都係5星

準備兩點一抽3星

好啊,依家冇隻暗屬勁

咁快又有活動咩? 正常唔係打2個活動之後出下主線養生下先咩

跟

等緊下個活動粒沙

暗屬得一隻5星
下隻出佢好正常
之後再整個萬聖節活動下集光屬性
活動獎勵係女光主

10月31日先係萬聖節正日
但而家個活動就完

自己多血我覺得用途唔大 AI多血先有用
就算多血唔閃boss技都係幾下死

收到風課金武技跟HP輸出

點會咁快出暗女主, 劇情有排都去唔到解除上身狀態

咩入場卷？

唔好咁快出啦 俾我儲下石先好嗎

咁快出黑化女主 主線點做落去

真龍張符

咩真龍符?

隻驚d石真係好少
佢過關有50就差唔多

真龍符啵..
打真龍有抗性個張

主得得normal 同 hard真喺唔夠囉（送多D石啦 ）

幾時加章節呀，怪物彈珠都追加完再追加啦

咩抗性?

呢要

張

唔少啦，升lv送石，每日任又成百石，戰力升少少又送

從來未睇過故事

出暗五星要allin
利申首抽暗弓

暗弓首抽 all in 都好大機會再暗弓

終於零死過關 D弱智AI成日企定定食技

呢樣真

練苦雷曼算了

真 好洗好用

冇暗角冇暗龍
風法救世界算

下一隻應該係暗5星

因為成隻GAME而加先得一隻暗5星

一開波夠有2隻水
都出多隻鈴鈴鈴

暗法

但已經出第3隻水同光
所以下隻應該係火or木

出多隻暗弓得唔得

新手仲未打得死隻BOSS
係咪要高環先得?
光槍得30環，但打唔到料再升上去
淨返90秒，同BOSS 1 ON 1，都做唔低佢

5星同屬同職好似未出現?

哇，要allin!!

新手30LV活動建+15LV屬建未?

如果係限時先ALLIN

ok

27LV活動建 + 12LV屬建

畀我

隻光槍LV80未?
無圖好難講你衰乜
99.99%衰唔用AUTO

新手就係答案啦
隻GAME活動唔係FOR新手

其實呢個體量唔知好定唔好，當你每日起身開始計要用一粒鐘先清得晒，每日做都幾係野

我3日前都係新手
2日前LAST 1秒過左活動

你數據王點同

老手表示，我仲未過到

all data from wiki
me very weak

D戰友好勤力 入襯去望下最後上線 大部分都係3小時內
好多仲幾分鐘，諗住搵D耐無上Del下都無 好佩服

渣GA
係咪未用AUTO?

請巴打你立即離開

用左都唔得，隊野未夠力，我今朝開始上5星武又追緊光建築，座活動又未升爆
唔夠體呀

貼你隊野望下

無計啦你知我打親活動就係針對果隻屬起新隊
我隊光隊都未全部4環好辛苦，唔夠光球又唔想科體

無光屬照過
係唔洗諗2分鐘稱號咁解

你手上D 5星角同龍去晒邊

光短幾攻

你強攻攻擊力既話我有隊神隊可以砌出黎，唔想練咁解

何必要用光屬呢
一隊80落去車啦

呢到係ok
但佢活動派石太少
如果主線果d做完 靠活動派既唔夠用一定

巴打唔想曬親我地

1087, 但係入到去每下都係3-400, 打得好吃力

30lv建
四環人仔兩分鐘都過喇
個活動根本建=all

想問個點心之家一共有幾多lv

佢想賺多5%pts

1個活動10抽
一個月2個活動
即係1個月20抽
算係咁啦

30囉...

唔夠過手痕

Thanks ching

睇你點用....暫時77 level . 仲有12500 石...... 每日都爆下體. 主線我都未做哂

歐洲人定課長

唔係，係愛呀哈里⋯⋯
實情係強逼症發作

True as fuck
不過好彩佢d石暫時其他方面唔係好大需求住

咁非洲人100000 石都唔夠喇
成堆護符

in彩卡we trust

屌,用愛夫堅啦

玩得好撚快嘅巴們，無知問大家依排做乜興打真風。

冇野做

因為佢地已經升爆....
唯一未打到既就是真風

原來冇阿耆尼 唔洗玩了

冇阿耆尼點有2100攻

30%攻龍突爆佢仲勁過阿耆尼

得1700攻

條女唔做雞邊有錢養我

hentai

阿耆尼突爆呢？

30lv建 仲係2分鐘唔到

殘體

我覺得唔關主力事 關AI事 AI唔死好易過到

我諗自己打得真龍嗰陣其他人滿突哂

簡體字名alert

淘寶AC係咁

得隻垃圾佩勒

風法+龍 1舊水

咁撚貴

20蚊有
1人1龍

個pool係咪消滅左不死鳥，點解我仲未有既？
點解既？點解既？點解既？點解既？點解既？

要不死了做咩

唔課住 太新手唔識玩
另外想問啲mission組合包係咪一個月限期
如果我依家買左10月31前做唔到條件係咪會無左

我想要 我覺得有用 我需要囉
係愛呀!

計日數

再課一單 用念力屌到佢出

MISSION個D唔限期

地球既巴打們腸力量比我，兩點果陣我要抽到不死鳥呀！

佢應該係話唔課石抽住

捉你中3星火龍

同求
5星光槍唔好埋黎,不死鳥吸引術

我要正能量呀！

光槍可以過黎依靠我，我會接受佢對我既愛
光斧就讓比你啦好嘛？

光斧有了,只求不死鳥

本身4隻5星係咪唔應該抽

琴晚抽左9000石諗住搏一隻補 點知屎都無

有冇用平常心單抽大法

諗深一層其實補根本唔駛對屬性，你有咩補都照用係啦

無錯

4星暗補同水補係咪鳩揀一隻算

邊隻水補先，正太可以要，父控麻麻地

呢位巴打一定玩開PAD
唔同關卡用唔同屬打

唔關事，係練定，早期活動唔預有咩強角玩，
但係之後會有更加值得課/打返黎既，到時先練就太遲
完左呢個活動我應該會練草隊準備打下章

兩隻都唔用，一係光補一係火補啦

有冇人留意到
光槍招一技補血大籃瓜
係可以補埋其他人

其實可以唔練,又唔一定要補

淘啦屌
尊+阿耆尼*2+利維坦
都係45蚊港紙
自己用成日時間刷值得咩

過多幾個月你會成手都係珠, 升LV水晶
一中5星新角就1分鐘直上40環LV80

都話抽唔中

刷成日都未必有

我終點係手上全部五環喎，過幾年都達成唔到

抽唔中不死鳥呀？用不死鳥啦

我一隻補都無升過
無5星光, 無4星火

主線求其過左普通第6章算
除非有日隻GAME搞reset故事
可以重新打一次所有關拎石
不過呢d野真係咪搞
要送石就直接送10抽券最直接

認真要練一隻，有時無人帶咪自己帶，利申玩開support

全部五環
除非課長
1隻5環都想死, 73000露

拿拿臨畀隻5星光補/4星火補我

送比你j住先

今日見有人5 星呢隻，痴線

火補升都未升過 隻不死鳥俾主角帶算數
光補升完放落隊又唔7識出技

下⋯⋯真係當佢戰鬥背師用咩？ 呢隻尻尻地喎

日本仔大把貨

遲D會見佢用依隻打真龍

最強課長係自制五星
根本唔駛理有幾非洲

而家先知原來遺跡細boss唔洗打都過到關
頭先auto緊班友仔無視咗佢直行直過搞到要手動返轉頭打

唔夠光玉過helloweed

我就黎忍唔住升隻暗伊兒提米亞上五星

淘有冇D係武藏+雷鳥？

打個j
無會清醒啲

升修貝兒啦

太靚唔岩我胃口
同埋想練隻暗輸出

呢隻野真係好撚垃圾
打超帝見到同隊冇次贏

風法風龍

全角色全龍

大把
我買呢間
呢到揀配搭 用number問價

暗弓同風弓表示:屌你老母

風法風龍+光補貞德
反正都係

係，風法過強，除左火關乜柒都入得

開局未?

暗弓 風弓 波賽頓 暗龍
如果可以最好加埋貞德

只要不被打中 火關仲勁過暗弓

乜鳩都勁過暗弓

只有風弓能超越

我之前刷成日連一角一龍都未中過
發現淘寶勁平 覺得自己好on 9

可以改名....

1日就想1角1龍太天真了

光斧再衰頂多係五星dps入面包尾
暗弓係挑戰緊三星包尾

對唔住都要講一次，我無刷開波一龍一角

想當年刷到夜晚發夢都聽到男豬跌低個叫聲

you are banned

咩角咩龍?

認真 巴打宜家買
唔好剩買一龍一角咁少開局

最正首抽緊係風法加真風龍啦

而家要買就風法+風龍+光補+貞德

火短貞德，鬼叫我一開波入左個事前code咩，弱智仔有樣睇

仲要十幾部電腦一齊刷

無得玩 出錢算啦

我想問下鐵匠鋪上9級有咩作為
我諗暫時廢架可？

呢間

呢到揀配搭 用number問價

百幾蚊唔洗自己刷幾日甚至一星期
就有2龍2角同屬, 抵到爛

有事前code

整5星屬武

唔整5 星屬武？

咩黎? 有獎拎?

但係暗弓好好丁

拎主呢堆角加條菲尼克斯可以點砌隊

屍體都丁

10抽咁大把，同埋唔係code，係任記acc講錯左，對唔字

你個耳筒好大聲，小心對耳

呢到好多變態佬

50毛上限小心爆毛

你地唔要我要

你得返6成電
記住充電，任貓好大食

你有老夫都唔夠

隨便，記得屌完埋左佢

仆你個乖，去到今日先兩分鐘到
借問掛機係咪就咁auto
唔洗手動開技？

愛德華40環1000攻全隊1萬戰垃圾

AUTO 完場前變龍

掛機都要手動仲叫唔叫掛機

多謝提醒

SET MACRO 篤都得既

王關巴點打？開頭變龍定break先變？

開頭變,可以變兩次,攻擊力夠1次收佢皮

你啱

暗弓去做偶像算啦

唔收黑人阿 你走啦

升啦屌
我想升冇得升

好多暗料等新角

課就有

你歧視

屌
老任無情 連登有愛

想問有沒有阿耆尼滿突 100級數值 參考？

傳說的不需要黑人

巴打應該都係同我一樣未升滿野？我誤打誤撞有次一開wave5變左龍又咁ko兩隻小怪又咁啱臨尾break有多次龍變先剛好過到，而家過唔返

有冇lily仆街gif

套野幾好睇

又用得返夜神到玩

唔知做咩又有啲垃圾3d棄左

開ser到而家終於有次單抽唔係中3星
多謝cy爸爸

150get

要帶一張8%龍化卡（2星突滿），咁會岩岩好break時變到龍
用萬聖光龍加光槍support

入Wave 5 2:05-15秒（最好滿血）
開場左邊變龍扔佢老母
王衝過黎就開大招順便殺盾怪
圓舞斬轉死另一只噴毒怪
最好留一招技避轉身斬
扔石時開光槍技加攻

D技都冇咩留盡量用，盡量貼住黎砍死佢

ME2

恥笑開始

睇黎新手都係唔識打OD

每日一抽見到彩光，即時熄機冷靜下，而家唔撚敢開，似係裝備卡

一開, 真係卡

豪華盛宴

朋友，我永遠祝福你

見風法咁多人吹奏 想問佢勁喺邊

高攻，破防，好J

日日都3星,幾時先儲得夠果35000露

暗弓

中咗角色卡?

純單一屬性比較

右邊冇光槍 好明顯未update啦

勁係遠攻
法師
唔係弱智都做到既滿血乜乜乜 加攻加技傷
天生已經勁過人
儲技快
1技減防清怪
2技大力又清怪
有40%龍
所有優先條件都有

重點
要滿血

暗弓會中盲又無輸出 不如用毒弓

遠攻要滿血真係好易
水帝都做到
除非個場每秒扣%血
否則真係長期滿血到完場

明槍易擋, 暗箭難防
無啦啦被隻卒遠距射中, bye

對比其他5星
水劍要用儲氣殺小怪加攻
光斧要殺小怪加攻
風法滿血就加攻
嬴在起跑線上

蘿莉已經加左分

第二隻係尊
自己加爆率

水槍要變龍先加攻,加龍化時間
打時間長既關優勢先明顯
莉莉 抽唔到,唔講,不過都係法師優勢
弓職唔講
光槍 抽唔到,唔講
火短 抽唔到,唔講

200幾抽終於都中
下一步諗點還卡數

莉莉 出技動畫時間太長

一隻都冇，唔講

冇哂龍果升龍

唔講

終於中咩?

仲未有解包 係咪就執

大把果, 無龍想升

多謝課長令我有遊戲玩

係真.豪華的盛宴

上次火個隻你爆滿未

每日出個活動畀你好無

我講左好多次啦
下個月執

有呀,每日任

玩咗咁耐單抽都未出過5星

新公廁
屌抽到破產

咁Fantasy Life Online都有wo
40幾50日無新池新活動咁解啫

卡數一筆清

正話出左
豪華的盛宴，巴打你係咪要？

還得到先好借

唔係課長 而家見到條數開始驚

唔係課長點樣200抽仲要找卡數

以前都試過找1萬數課金數
之後就戒左課金

your name

課咩

真男人最多咪破產,怕什麼

3抽

等成個星期張劵送個阿叔我 睇見都唔開胃

破產唔洗還錢?

CC 最癲 跟住棄左坑

所以今次咪大檸樂

咬老綜 申請白卡
跟住日日屋企上連登 人生嬴家

光槍邊值200抽

抽埋聽日果下就提升機率了

搵1萬幾千真係1蚊都唔洗還

我提升左3次，出左3張護符

早見

我都170抽

真係愛

光槍勁囉唔該

防咀咒角潛力股牙

其實有無得set入場就自動戰鬥，下下都要入場按一次

打珍龍必用

有冇人開返場光帝打下

Btw 係咪過咗活動就無得抽佢

3662664

會復刻, 但唔知幾時

下年萬聖節

仲未過到wave5
係咪我有問題
手殘

過幾個月出個凱旋pool又得

thanks

每頁都要屌一次
屌你老母全隊LV又滿,裝又廢
係度問點解點解

屌 我果6%又重置

咁打完140萬就當完活動算

隊咁靚

有冇尊2分鐘嘅片?

我都係
仆街，下次升撚左機率老閪都十抽，嬲撚到震

有 自己搵下

咁10抽佢都係保底一張5星姐, 唔係咩?

CY GBF有時D活動出PART 2, 會出返PART1咁

好似係

之前玩個口木三機械人event同street fighter event都一次過出返之前個個

10抽佢都係保底一張4星黎

但10抽係同一機率
你有6個%畀10次
定6個%畀1次抵?

利申：
試過升上7個%既非洲人

喂龍人地UPDATA 左..

唔係有圖版咩？字版都唔知邊條打邊條

餵

update

咗

哋

中、英：F

下，屬武要9級咁閪？

正字接龍

yes

成550lv
點gun

400lvl

D料先係重點

棄驚了

400啫嘛

400呀

隻GAME城鎮既實用面積仲衰撚過香港D濕鳩樓

啲錢先係重點

玩左咁耐, 前日先開始單抽

120萬PT就將所有野換哂

玩咁耐單抽都未中過1 2星

單機活動肥過多人活動

.gun

LM

200抽即係幾錢呀?

學撚曬白貓D衰野

比位你種樹仲想點

就好似鬧市中點都要d地做綠化

屌你老母

至少你仲有地用
係香港 樓都買唔起阿

課課課課

下個池有雷鳥就痾煙
風法用緊隻雞真係霸氣盡失

老夫要奬償你

我願意用雷鳥+3000覺醒之露同你換風法

我都係6%

希望去到31號前每日單抽出個5星比我喇

光屬有隻雷鳥

7.7% hi

唔想再係依個垃圾pool課金了

活動都未出 all咩
一陣又送角你咪又哂料

等DAOKO

14.3先岩

想同早見做愛啊

等下個

去到6%先唔課

6%WO
真係唔要?

歡迎加入反DAOKO同學會

仲有每日一抽

得返8抽

升到咁抽單抽好蝕

Daoko’s songs are fine
but no Daoko’s picture please

根據單抽經驗，你會用左個6%嚟中護符

most daoko's song're mk song, bug bird

6% 10抽大機率好多

留名睇中卡片

中菠菜呀佢

佢機率唔會即時重置
即係個10連好大機會有2隻彩
單抽就無了

十抽會食哂機率up

0x100=0

單刷到10%再十抽!

分開計架

10抽必中1隻4星或以上
真係唔貪?

我要火補, 我要roc!

我要不死鳥

我都係6%
我就是成功例子
中埋水劍張專用符

我都要, 講漏左

邊度有講？

唔係獨立計o架咩

屌中暗龍
仲係冇西爾琪

我都係前日開波

呢個pool幾時完 一到下個就reset

繼續抽

其實有無人認真望過佢抽獎個d例子 ?

十連食機率係最抵
你只要知道依樣野就ok

5.5%抽 唔抽得過

其實水劍是咪麻麻地?

1日打140萬究竟係點做到
岩岩打左1粒鍾已經好眼訓

是但啦老任玩你20%都唔會中, 起碼6-7%十抽可以厄到自己

咁渣ga你~

尋日60打到90已經想嘔
依家95...

連打10場已經想死

auto 8個鐘ko 啦

100抽必中5星(符你老母)

老了

朋友
我就快頂唔順

ching, 記唔記得老任送左幾多灰塵比你

我都係6% 但無曬石

白貓都係咁肝啦
想當年禮拜日打足12-14小時

岩岩爆左體打1場升埋LV之後拎埋每日體力
打到勁眼訓

係最後果關都要變龍出技

辣殺

留返下次先用
夠時間解到活動

原來6.5
肝埋活動 沖曬hard主線 睇下夠唔夠1500石先

支持

差20萬搞掂 你搞掂左未

尋日搞掂咗

我地夠年青

我搵極都搵唔返圖板...好似比人DEL左

邊張係

已經有莉莉
同埋想知 破od 水劍勁啲定光槍?

水劍好似係近戰第三定四強

水劍世界第一

應該係呢張

有莉莉咪唔使咁急升囉，無嘅話你都要用架啦

有莉莉 水劍，最後上次活動升左水刀

佢玩爆發架？以為玩技能傷害，見佢cd幾快

肝左500幾粒花肛癌 想死。。。。

點抽到咁多

你唔用nox 咩
錄腳本。。。。

白貓要用真人體力
呢隻得幾條鳩毛俾你玩, 養生GAME

呢張我都突爆左

以前玩隻叫fantasica
真係寫按精黎掛
掛到部電腦燒撚左

我用信用卡抽，結果成手豪華盛宴，屌佢老母

課得唔夠深

NOM NOM NOM NOM NOM NOM

黑巴課左幾多係公子?

暗弓係死屍 即係點中出都唔會大肚

幾個月加加埋埋都有500

而且唔係人人都訓過

DLLM 打錯字姐
駛唔駛咁串啊
你地日日抽護符 同 暗弓啊

"只"字事件?

咁惡，祝你以後抽蛋都中豪華盛宴

雖然中咗水劍暗龍,但都好似冇乜鳩屎用
其實個pool真係冇乜價值
真．SH到新年(真係出daoko另計 )

Daoko
多謝cygames同老任幫我省錢

詳細plz

差3張突滿

sh到聖誕

究竟上面係講緊邊個打錯字?

無晒石想抽都抽唔到

一係乜都無，而家打孖黎

到時應該儲到6－70抽

頭先CHECK左 8月開始 課左422.5
龍絆課左420

bye

你睇住收尾果幾年

下個活動係咩？冇這post

追

你唔係話respect海豹咩

所以公子應該就要死了

單位係咪萬

已經死撚左了

HKD 蚊
哪有錢

升7%了，還未抽到5*

再抽

抽到有為止 反正都咁多

放心 升到10%一定有5星

護符

幾時先有人十抽中十隻光槍

死人

隻驚冇白貓一次過出幾隻新角個種震撼

我想要光槍啊 比隻光奶我做乜尻

十隻暗弓

30000 露，我要

光奶>光槍

曬夠未

白貓d囡囡好丁好多

Why

今天的我打倒昨天的我

老任子供驚不了

係

初期白貓期期新角都好期待有咩新野玩

D公仔咁樣擺明俾小學雞玩

哈哈哈 好搞笑 好有趣

事實

仲有2個幾星期有得玩了

白貓個營運真係前無古人後來無者 一個月一次新人去舊人

我迷失在.＊ 這場﹍×°花肝癌遊戲°°°×．﹏

Switch 不了
PS4 已淪為個仔既DVD 機

出技救隊友

龍絆會唔會持續每2星期一次新角呢

有用ga咩?
16人個陣真係無敵
4人....

睇佢聖誕搞成點
白貓第一次大活動好似係聖誕 到而家仲記得抽到蜜柑開心過聖誕個feel

聖誕裝莉莉

咪咪咪

我係用出技避招，水刀分半鐘完場

大大碌拐杖糖塞爆佢個閪

cy爸爸

你地全部同我行開先，用完比返你地

莉莉有錢就能上

痴線，其實咪咪咪有咩得罪大家要咁迫害佢

因為佢好撚煩

成個post都係lolicon同gay佬
點解得我一個係正常

我上先之後點唔關我事架喎

係咪手指插太入呀？

因為你仲細，你可以上一頁了

鈴鈴鈴 莉莉跌死

SKIP卷拎黎打咩好

莉莉意外插入系列

打經啦，5 wave浪費時間

三場帝國高級

@hater
莉莉全裸.jpg please

我個個太辣殺
遲啲畫好啲再po過

想老貓出カリオストロ

插完周街掉

邊個迫害莉莉得殺邊個！

Lily is G

那個成千歲啦喎

好似唔止

四藥巴回家啦
出左モニ モニ モニカ啦

隻game好肝

我倍你肝

lily is 臭g

淘ac啦
見你刷咗成日 陰公

モニカ係咪限定？

有得換

淘啦

其實我有個副ac可送
水槍+利維坦+暗弓同幾張5星卡

食屎狗GAME.

比個4星活動角我做咩

140 萬打完啦

廢ac黎，果陣拎完水劍就無玩

而加刷首抽有冇30抽？

最少20下話...

唔係SET戰友有幾百石咩

首抽最少20喎

Google下唔係好難
但見巴打你咁慘 今次比你

係我地唔放#1嘅錯

原來巴打刷成日得十抽
要一龍一角嘅話刷到聖誕event都未必得

隻GAME 真ON9

打完活動先有活動角...

不如出光槍比我 啊笨

花岡岩 是否打中級比較多 和 花打算？

唔得咁樣反讀心架喎

光槍就算一抽中左都無咩感覺

光斧仲好用

請問而家仲興唔興迫害光斧

前日抽到啦

今日中光補...

岩岩睇一睇, 31號兩點先至連續第10次單抽, 但嗰日完而家個pool, 機率重洗

係咪留返下個pool先抽好過

光斧 風法 光槍都有

光槍堅唔好用 ⋯⋯

單抽就算啦...

冇迫害過

而家就係每日單抽緊呀 抽左兩日

去到31號先第10次, 但咁岩嗰日完光槍up又要重新計

單抽中左光槍？

一係中一係唔中

中左光斧..

迫害光槍.....

南瓜初級會唔會出究極？

點解要咁做

好奇心

刷究極出黎拎石，唔知得唔得 15體好肉赤，間屋都30,要餅乾黎無用

用毛打

光斧定光補好

話時話D卡
打真龍就用真龍卡
打活動就用活動卡
咁抽返黎個D普通卡幾時先用?

打成長之路

唔夠露果陣就係發揮呢堆卡既時間

我仲合Q晒

打龍打帝超

抽唔到活動符，6000 points 一場
刷到400000 已經眼到矇
睇gamewith 話其實刷到250000就夠
係咪真？

係850000先係

Hea有hea玩
唔使一定要拎哂獎

...
最好140萬啦..
又唔難

依家講140萬...

只係好倦咁囉，好彩我分開黎打
今日連打3條體就痴左線

我分左7日咩都唔洗爆

已經冇哂野換

你地係咪auto 刷...我手動先過到wave 4

成1000餅

我都冇爆
爆體打一場升lv之後有買30日體

嚴重評估錯哂

我連體都唔洗買

第一日打得1萬幾分嚇到即刻買體，伏左

大c真係獨具慧眼

明明我日日都清晒體點解我要食咁多蜜糖
毛就打帝國同龍
成長之路同打錢都係開箱

屌你

4張+50%卡?

活動送個D咋
用左FREE個張十連卷乜9都冇

儲300抽

300抽你咪HOLD到下年

莉莉用技傷+25%好定係用返冰晶少女70%血+8%攻?

刷500勳章換真龍卡係咪打高級迎擊會抵啲 打到好想嘔

用4星角玩

如果佢每次派十連我會淨係抽個十連

300抽唔中GE話會灰到棄GAME.....

尋日先完美示範300抽唔中公主

公子係辣殺

懶貓300幾抽

300抽以為好多
原來一陣就抽完

今次活動池淨係中咗隻4星光奶
想要隻愛德華 抽唔抽得過

白貓打生打死打2-3個月
抽野10分鐘射晒落海

巴打GAY

活動都就完 要隻3星角托柒

武藏 用咩卡好？

40環尊,3星1階武輕鬆過2分鐘
萬鳩幾石抽隻光槍返嚟把撚

有人10連券就中
追光槍不了

用小次朗

開pool嗰日我衝撚動 好後悔

你個名

請停止課金

搭鐵都見唔少人玩

不可一不可再

咩角

我唔課金你邊有得玩
雖然只係課咗新手包

收聲啦

你以為真係咁多人玩？其實全部都係我黎

咩重新計？

跟據我經驗，呢隻淨係抽限就夠，抽限嘅過程會補晒d窿

Hater想串我爛gag
我好認真嫁
遲d引入Pokemon

限角連續單抽中哂

同意
除左龍同輝卡
我都唔係好想中角色了

雲巴所言甚是

咪多嗰零點幾%
你估會中咩

重複會變3000滴眼淚

玩到好悶

棄!

光槍限角黎喎
31號下架啦喂

木4星係咪得武藏值得覺醒?

你無其他GAME肝咩?

主線未出依隻未必有

聽聞買2倍獎勵,每日3箱打高級,會輕鬆D

超級光龍, D光槍都死得人GE? 棄GAME啦

仲要有隻光補回下血
佢究竟點死GA呢?

覺醒教官定係50環火短好

2倍打高級開10-14銀章 好似
無2倍無開箱 打超級出3-4 打高級先出1-2
長遠都係要打超級

打完風帝要打暗帝 之後仲要打埋火帝
一槍打死我喇

風火暗都唔難打呀

你升緊咩?

琴晚用左3粒鐘先刷500粒花肛癌.....
想死

想打真龍

3箱打高級
有毛就打超級,D金章夠數果時應該都夠6XX個銀章

回體回到幾多石

100就停手 仲用左啲蜜糖

寧願等下個禮拜再打

刷邊關多啲

風中最抵

我都係風中
順便刷葉餵龍

抖陣先 暫時唔想見到隻game

玩下gbf放鬆下

都好

買葉巴課左幾多係gbf

已經唔記得自己井咗幾多次

多謝課長令我有gbf玩

月底前都唔知打唔打到

慢慢黎把啦

好耐冇玩 唔知有冇出新貴族

Pokemon go都需要課長

出左エウロベ角色
摟屌裙

聽到吧死人聲就想嘔

圖呢?

點解唔po原圖

任貓幾時先會出呢啲

搵唔到

問cy爸爸

太暴露唔比出

嬲左 差2個10抽有必中五星禮裝

比暗龍斷左

再課過

唔算暴露啦

未出糧呀HATE巴

斷左就等新POOL了

暗龍老是常出現

仲差40

個合作活動好多野要打

個event好悶

子供向老任

歌手?

仲未打哂劇情

拎曬d 銀章去升訓練所
係咪有排都打唔到真風龍

超級大傻仔

岩岩撞到個4800 戰尊，一場風帝40 秒
成隊人連打十幾場

好撚顛

附送迫害火短圖

我都想有光補

85LV雷維翁

佢明顯都農緊銀章準備挑真風龍

一場先得2-3甩,600幾甩真係唔知打到幾時

40秒一場都係打3個鐘姐

gbf跟一車大巴都差唔多啦

點解要迫害暗弓

唔理解暗弓短處
仲要走出去拉高仇恨值既玩家先係迫害緊暗弓既人

愛之心 責之切

我個隻成日死

你就係其中一位迫害緊暗弓既人
送佢出去死做咩 放入倉封印 唔好再放出黎

屌佢老尾
三抽俾五星龍把撚咩
都冇水角

賣左佢拎3000露

冇體冇毛養生game

我屌 抽咗五十幾抽 一張五星都無

唔買體買毛可以長線玩
首先要留得住D人

又一個POST
更新下個餵龍張圖,THANK

即刻冇人講野